{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999727'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄꽃 놀이 가요 회오리 김밥"
    },
    "text": "春雨がしっとりと降った後だからか天気がとても良いです。 こういう日にはお弁当を作って春のお花見がぴったりなんですけどね。 調理時間は20分以内で手軽にご用意できます。 材料としてはご飯、海苔、大根若菜キムチ、にんじん、卵、ナズナ、ごぼうの煮付け、クラミ、塩、ごま油、ごま塩が必要です。 レシピに沿って進めてみましょう。 まず、大根若菜を切って酢に和え、にんじんは千切りにして食用油と塩を入れて炒めます。 卵は溶いてスクランブルを作ります。 ナズナのナムル、ゴボウの煮付け、クラミを材料に用意します。 昆布塩を少し入れたくせ毛ご飯にごま油とごま塩を入れてよく混ぜておきます。 海苔を12に切った後、従来の海苔に半分だけ水をつけて長く伸ばします。 ご飯は薄く伸ばして海苔一枚の上に覆います。 用意した材料を順番にのせて、くるくる巻きます。 ごま油を塗って食べやすい大きさに切って仕上げます。 今すぐ準備してみてください！ ゴマを増やすとさらにおいしくなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお弁当のレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内で手軽にご用意できます。"
        },
        {
            "question": "お弁当の材料は何が必要ですか？",
            "answer": "材料としてはご飯、海苔、大根若菜キムチ、にんじん、卵、ナズナ、ごぼうの煮付け、クラミ、塩、ごま油、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "大根若菜キムチの作り方を教えてください。",
            "answer": "大根若菜を切って酢に和えます。"
        },
        {
            "question": "にんじんの調理方法は？",
            "answer": "にんじんは千切りにして食用油と塩を入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "卵の使い方は？",
            "answer": "卵は溶いてスクランブルを作ります。"
        },
        {
            "question": "ナズナのナムルとは何ですか？",
            "answer": "ナズナのナムルはナズナを調味料と一緒に炒めたものです。"
        },
        {
            "question": "ごぼうの煮付けの作り方を教えてください。",
            "answer": "ごぼうを煮て調味料で味付けします。"
        },
        {
            "question": "お弁当の巻き方を教えてください。",
            "answer": "ごま油を塗った海苔の上にご飯を薄く伸ばし、材料をのせて巻きます。"
        },
        {
            "question": "お弁当の仕上げ方は？",
            "answer": "ごま油を塗って食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "このお弁当をすぐに準備するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "レシピに沿って進めて、材料を準備しましょう！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 308
    }
}